美股收息現金流

連登係唔係冇人將一大嚿錢買美股收息玩現金流？
雖然要收3成股息稅, 但係買Monthly Dividend Stock 每月有息收, 股票又唔會點跌都幾爽

利申持續有買 O, STAG,AGNG etc

我係廿中的廢老

AGNC定AGNG

打錯左， 係AGNC

O 啲派息真係好穩定

悶到西咁 仲要俾佢3成稅
直接買TSLA /ARKK/ BRKB 罷啦

stag

貪佢揸住唔撚洗睇

揸住ARKK/BRKB 都唔洗睇
仲唔洗俾佢抽水

買income 基金會唔會好啲，唔洗抽30%

回報高過2800少少
但個稅實在太貴，要擺15年先變0成本

你咪俾契媽抽咗水

我就買PDI
扣左稅年回報7%
有時年尾會有特別息
價錢就一路都係16-33
跌極有限

收息買返港股算啦 次次比人抽30%都幾甘 你個d股本身仲要好低息

同埋monthly 派好似每派一次又要比劵商/銀行 收錢？ 寧願揀d一年派兩次

係
所以買收息股可以考慮用sofi

咁不如買港股 6823嗰啲 個價幾穩定 息又多

港股好多都有5-7%息唔使交稅，你對個市了解又多啲，做乜係要買美股

收息真心建議唔好美股
另外買o不如買stor

Broad money going Vertical

REAL Yields accelerating into Negative

寧願買D CEF/ETD 唔洗俾人叩3成withholding tax
但而家都搶貴哂

CEF, ETD, Preferred stock, Corporates bond, municipal bond, treasury bond

美股股息要比30%稅

支牛收息直入戶口？

想收息買港股好過啦 收成30%稅

任何投資，一比人抽多1% 稅(總投資)
20-30年後既回報已經大打折扣
30% 既股息稅大概就係呢個比例

有玩過101 投資壽險就會明白了

股息30%太難搞，不如買番TSLA，每年再放番盈利一部分自製派息好過

港股邊到有月月派息？又有穩定7里？
美股收息有時未必扣足30%

要買收息股都要揾啲會有股價增長潛力嘅股票 唔可以一尾睇個息

美股玩增長
唔玩收息

呢個牛市玩收稅

一年幾多%息？

3-4%息，因為每月派息可以再reinvest

港股派緊6-7% 唔使抽稅

樓主知唔知咩叫除淨

不過最快果幾隻派息都要先3個月 wo , 而且港股連收息股都行得行得慢過人

會慢慢升番

仲有兌返港紙個匯率

個股抽完 再比management fee咁都話冇抽到

一般都唔會玩收息

收息買港股好過，最少你知間公司做緊咩信念會強好多，或者你買5-6 股都可以做到每月收息
不過我自己都買咗少少美股收息，佔個倉5%唔夠

每年送1點幾%既portfolio valve比美國政府

係都買income fund/balanced fund啦...美股dividend少，抽稅高

我有一手MYD，年中會預扣withholding tax，年尾會fully refund
不過依家有少少貴，跌返落$13.5 我會加倉

其實收息唔係港股好d咩？ ...

ARKK Expense Ratio 幾多